now新聞：警方至少開咗三發布袋彈

Now新聞：警員向示威者開左「至少」三發橡膠子彈

新聞有圖歡迎巴打補上

多謝黑警keep 住民怨

有冇人中彈？

黑警